風箏飛不出嘆息橋，即使分開不必仰天長嘯

畢竟當初分享過你歡笑

想知呢首歌嘅故事

很多東西畢竟控制不了
失散於繁囂

開開心心影張愛的遺照
彼此之間即使各有車票

歎息橋